有冇熊軍係度

輸死未

點睇tmr

大師話向下機會大

沈大師？

好驚，入咗隻熊仔

升
夾爆廢熊

等打靶啦

你每升500點入張期指put
鬥長命

逢高加沽

一D都未怕過

熊軍會戰勝歸來

點解個個咁有信心必上

睇睇夜期都知咩事

一野掂到熊仔重貨區

你地覺得恒指上到幾點？

3幻2不是夢

286啦

25000又話沽 升上有壓力
好啦到26000 又話邊有可能28000 沽
27000又話一陣跌返
28000啦 又話歷史高位

無淡友屎都冇得你食

唔緊要，反正28000先開始玩，我地一於搵隻最遠熊，每個月放一千蚊落去，一年後睇返應該肥肥

冇淡友一早32000

G持

夾死未

Bin c